[唔該入黎幫下手] 其實中共政權真係冧

香港唔洗講已經成為反共基地
至於大陸呢？

我地一齊睇睇大陸唔同地方點開始分裂：

仲有好多好多好多呢D新聞。。。

香港人又可以做到咩？
1. 當然繼續做文宣 同 出黎表達意見

2. 滲透微博，抖音，小紅書，wechat 幫手分化其他城市嘅人。 以上面上海市為例，發揮連登仔開2個account自己回自己嘅特性，一邊扮上海居民，一邊扮鬧人廢青。

點解要禁做？
好簡單 中共而家根本就加大力度打壓香港 而且打緊貿易戰 唔得閒再理其他城市。 如果再多個主要一線城市出現問題 例如上海 廣州 佢地就要分資源要去管理 而且經濟會出現問題。 香港就更容易反抗

呢個舖要長期置頂！
要記住團火！
復會都唔好俾佢過到明日大嶼！
佢地會一次過將香港庫房俾晒中共！
和理非全面進場！
多人就無有怕！

大家係咪忘記咗一樣嘢！

推

push

享壽七十 沒有七一